[有圖] 旺角慈雲山小巴上執到八達通

2013年發行的個人八達通

事主姓梁

因為白色恐怖，個人認為越舊既八達通越好
希望事主知道佢跌左，可以拎番或者直接取消左佢，唔使擔心落左去啲咩人手上
利申 我無睇過有無錢淨亦無用過

幫推

推

日子係今個星期執到，今日先醒起
時間係晚上收工時間，旺角上車時係座位上發現的

push

Push